其實新年換新銀紙都幾反智

老豆老母又要排餐死先換到新銀紙
轉過頭又幫我入返啲收到嘅新銀紙入銀行
幾鬼無聊